【召喚Poly人】 一齊識新朋友

濕9 poly tourism 畢業後，日日返工等lunch, lunch後等放工嘅日子好苦悶...而家最大樂趣係買六合彩

留低你個TG起度，一齊揾人吹下水

另外搞左個TG bot約食lunch, 識下新朋友。 lunch時間機會成本低d, 唔啱傾都冇咁浪費時間。
TG bot @Polylunchbot 去post 時間地點 (/start 開始)
TG channel @PolyAlumniLunch 睇有咩post

畢業6年，都未揾到20K
人生係咪冇希望